其實香港人係咪被虐狂

今次狗鐵事件俾狗鐵撚狗咁撚，但聽日一定個個都要返工不了，再搭住狗鐵黎屌狗鐵，有自願被強姦既癖好阻唔到你，所以無野好講。

講返近少少朗豪坊事件，硬食電梯一下撞撚親堆人潛哂水，朗豪坊見你地咁撚被虐，賠雞碎咁多俾重傷個3條友就算，已經睇得出香港人真係好好蝦，而家亦都無人再理件事。

再黎林鄭做特首，又係個個硬食，憤青無遊行示威，廢青連鍵盤戰士都懶得做，廢中廢老腦部未進化照食777。香港人同瘦到得排骨既女人仔有咩分別。

貼地d講連登，ps4事件條友錢都未撚還，公審完人又點？我係騙徒都黎香港搵食啦，咁撚蠢。

講真，弱肉強食既世界，香港人咁撚弱，我係中共都食住上啦，我係李嘉誠都慢慢屈鳩哂你地d錢啦，細細個都有教被人強姦要反抗，而家香港人做既行為同俾人強姦淨係識嗌唔好有咩分別？香港人根本係被虐狂。

利申:作為香港人好無奈，因為sad but true

放心啦 香港人仲頂得順

大家要學識享受強姦

仲有好多例子
的士小巴城巴加價，
黑警當道，
誇張樓價，
on9教育制度，
擠擁水貨客
被炒IT狗，
承受加價租客，
壓價既打工仔，
政治各樣問題，
傳媒當道，

有無補充

其實我怕我有一日都變到麻木左。
我自己有個folder 儲住啲不公義事剪報。
希望keep住團火。

我覺得(我希望)我地唔係無火
而係香港民族特性係現實，目標為本，知道發來都無效
如果有人搵到破口改變sad局，應該會一呼百應
利申:ff

恐怕你個folder就快厚過本聖經

你唔知而家興全香港大焦土咩？

當你去爭取做返個正常人
隔離食開屎嘅屌鳩你唔食屎話你唔正常嗰時

成日久唔久都有呢啲post出嚟講香港人點點點，
呢啲嘢7-8成人都知道嘅廢話，係啊，咁點啊？
你講到咁你又做啲咩出嚟影響到社會影響到政府？
企出嚟又有咩用？
佔中之後就算喚醒咗部份人，但政府有咩改變？
香港唔會有得救架喇，從立法會個制度，選特首至基本法，根本一直都係中共操控緊所有嘢。

重點係，香港人根本唔值得幫。
我仔女都唔會生，唔會買樓，安份過咗呢世人就算。
要講嘅就只能夠話自己唔好彩，出世係香港又咁撚窮。
有錢嘅，已經移哂民。

生活就好似強姦

遊行都要有人發起 唔會無風起浪既
萬大事要有一個領頭者
歷史每次起義都有一個既出色又有領導力既人才
仲要肯為市民無條件發聲
香港就係需要一個咁既人 樓主你有冇放低鍵盤既心？

777嗰日長毛唔係吹過雞叫人第二個禮拜出去遊行? 仲要揀最方便港豬唔使返工返學嘅星期日
結果一係被薯粉屌佢白票, 要佢票債票償, 一係被其他港豬叫佢慳返啖氣, 儲到71再爆過
卒之咪隔個禮拜太陽照常升起囉

狗鐡都唔差架啦

lesser evil

再等多排再多啲嘢差落去嘅話未必個個禁好脾性 香港人個格不嬲忍到爆為止

要供樓，你班友仔唔好搞事

唔洗插我，我默默幫過香港人好多好多唔想講出黎俾你地話我認威認叻。
我想講香港人根本性就係隻綿羊
等住俾人劏
幫你地又唔拎情，幫到好嬲先出文

你都係，睇返樓上
香港人唔抵幫我絕對認同